洗左13萬搵烏克蘭導演拍MV 不得不說原創音樂呢條路又長又艱苦

原創，作曲作詞編曲自己搞，唔洗錢，但用左6個月

搵 Sonna Rele 唱要5000蚊美金，拍MV前前後後拍 + post production 用左12000蚊美金

整一首歌要10萬蚊起步

一隻 album 起碼6首歌，夾埋大約要60萬，可以比一成首期了

所以任何想整音樂，行製作人路線既朋友，三思！！！

支持

on9 比錢人唱

屌講到洗幾多錢洗幾多錢，
忠告人搞音樂要三思，
實質係曲線宣傳

係有料既作曲編曲勁已經夠彈起，
你成本高係因為你要痴人名氣，
請d出名歌手唱，
而唔係人地想買你首歌黎唱

靚mv其實亦唔一定花好多錢，
只係你搵貴團隊姐

你想既上網求其搵個freelance歌手，
幾百蚊港紙，
都可以唱到呢個質素甚至以上，
你洗5000usd無非都係想痴人個名姐

真係作曲編曲勁既，
成堆原本唔出名既人，
比兩三皮hkd搵個動畫師畫個mv就已經紅得起 (ずっと真夜中でいいのに)

香港都大把indie band d mv拍得靚同好睇，
基本上萬幾兩萬hkd已經夠

你要宣傳你咪直線d，
講埋d咩搞音樂好燒錢，
忠告人要三思

樓主可能會覺得我好harsh，
覺得香港人搞音樂香港人都唔支持，
係度屌呢樣屌個樣，
但我對玩音樂燒錢呢個論調好反感，
燒錢係燒，但你講出黎個數係因為你自己揀最燒錢既方法去做，
而實際上根本唔燒咁多錢都可以做到同樣音樂質素同mv質素既野出黎，
當然d views數唔會有個個出名歌手既fans加持，實會差好遠

今時今日可以home studio已經令玩音樂既門檻低咗好多，唔洗去錄音室，係屋企都可以錄到見得人既音樂，有網絡平台去做發佈

叫你三思咪三思囉

留名

Euromaidan

貴唔貴呢家野自己睇架姐
EASON首鋼練又咪係TVB度是但搵個鐵籠就一個MV

就係因為你地冇要求咪冇進步囉你睇人地台灣啲mv就拍到微電影咁

佩服樓主為理想的付出，不過小弟唔識音樂所以無睇

好快有獨醒嘅連登仔(不過成世人未整過歌)入黎教樓主整歌

聽咗。

想問吓樓主你俾錢人哋去唱歌即係點？即係俾錢嘅歌手去拎呢首歌出嚟放喺自己隻碟度？

我覺得呢首好聽啲

冇錯，就係烏克蘭

特登搵果邊去整，畢竟大家身同感受

外國音樂模式比香港開放100倍

作好曲編好曲，Send 左200封 email比知名歌手想 collab，佢又覺得demo好聽，幫我唱，一次性買斷 Sonna vocal，咁呢首歌版權就完全屬於我

真心支持！首歌好正，好似外國創作咁。
我都係做創作不過係遊戲創作，睇下將來有無機會合作。
不過巴打唔駛氣餒，youtube 個 view 好快 300k

Hey 我都見到你個game post

明明game preview 好正的，真心，但第1個回覆就係比連登仔問候

完全體現黃營內鬥特性

所以我地要快d衝出香港呢個鬼地方

炒9左director 同production 完全無feel

哈哈
唔駛太上心嘅，網上/現實咩人都有，
送你兩張圖，
繼續努力呀巴打，我認得你個名。
真心希望將來有機會合作。

加油

都係，香港太細
我今年去日本讀日文，之後會喺果邊開 Game Studio

樓主係咪開錯台
話 "我寫了一首歌跟英國流行歌手合作" 之類好似仲HIT到

遲D可以搵首係香港拍MV D鬼佬咁鍾意香港景

好吧，果首確實啱冬天聽